國家隊Best 11

冇限幾時，咩年代都得，任砌
例：美斯&馬勒當拿 / 比利&大哨
各隊國家隊嘅Best 11會有啲咩人
想知巴打們點睇
順便認識下以前有咩勁人

Ronaldinho Ronaldo Rivaldo
Pele Dunga Zi roberto
Carlos tsilva lucio cafu
Dida

Super sub: kaka, neymar, coutinho, p juninho, robinho

小弟波齡淺

robinho

Villa Raul Reyes
Iniesta Busquets Xavi
Hierro Puyol Ramos Salgado
Casillas

Super sub: Torres, Isco, Koke, Pedro

Van nistelrooy Van Basten
Bergkamp
Cruyff Rijkaard Gullit
Krol Koeman De Boer Suurbier
Van Der Sar

james
gary rio campbell cole
hargreaves gerrard
beckham scholes joe cole
owen

Robben. Van pussy sub

亨利
列貝利 施丹 皮利斯
偉拉 馬基利尼
艾夫華 高斯尼 雲加 沙格拿
羅列斯

如果係 歐洲隊 南美隊 亞洲隊 非洲隊呢 現代球員

謝仔同史高斯換一換位？當奧雲托利斯咁用
同埋james好d定hart好d

卡域克同夏格維斯功能係咪差唔多？

雲加

連斯文都唔識

唔同
同埋國家隊夏格勁過卡域克

無Silva

無白蘭斯都算 起碼都有杜林呀嘛

施文下話
我心目中最強英撚門神係神經刀james

亨利

Sor 係噃

c朗 尤西比奧 費高
雷哥斯達
美利拉斯 迪高
干查奧 比比 卡華奴 保辛華
拜亞

巴西應該冇得輸
比利 大細哨 李華度 卡路士 卡富
尼馬